一個連複製貼上都唔識嘅主管

今日有個呀姐 將2個excel表合併都唔識
講左10分鐘佢仲係唔識copy and paste
我真的傻眼了

呢個香港竟然有文職人員唔識用複製貼上？

係呀 我係話緊你呀

佢識炒你

吹咩

乜鳩傻眼

係呀
我係唔識
你好嬲啊
你都係要under我

但佢炒唔到我
佢冇左我就等於四肢殘廢

炒你請第2個啊

解釋左五分鐘仲係唔明，仲要話我惡佢，好笑

我個職位有啲複雜 佢炒我唔到

識腿張開咪得囉

老女人黎㗎

我老細連email attach圖都問我

但人地係主管，你呢？

我都唔識 有冇教學

證明人際關係大於一切

大把vip唔識用電腦

但我呢個主管完全冇虛心學習呢
講兩句就話我兇佢 CLS

咁你反醒下
連複製貼上都唔識都做到你老細

呢d excel野pass比d細既做咪得
做到主管級都唔洗自己落手做呢d野

唔洗望啦我係話緊你

後生果時識腿張開咪得囉